對家都睇緊

我諗大家都知道對家都會睇連登， 如果有關策略性既野係度post, 咁同拎條底褲比人睇有咩分別？

大家有咩高見唔駛比人睇底褲顏色呢？

頂，估到實有人咁答。。。

喺度講另一個渠道咪又係俾對家睇到

雙面刃，係度講雞尾酒，啲狗就要日日着防火衣

講真 我地點傾都好，落場都係另一回事
到時前線自由發揮

由班狗自己慢慢準備

出核彈啦

mon幾多 一樣會發生尋日嘅突發情況
因為班狗mon唔到自己behaviour

對家6/12後明顯開始有策略性的， 尤其立法會空城一役， 果劑無輸民意逆轉係因為有200萬人出過黎， 政府都係唔回應， 民意先會接受到進一步破壞制度型式既控訴方法。

我地自己無策略性分析好易中伏。